Er is een beschermkap in de hut, en ze daagden, en de sergeant beantwoord.
Daarna gingen we naar de hut, waar er een geur van tabak en 18-40 en een heldere vuur, en een lamp en een stand van musketten, en een trommel en een lage houten ledikant, zoals een begroeid mangle zonder machines, die een tiental soldaten allemaal tegelijk.
Drie of vier soldaten die stellen bij hun grote mantels waren niet veel interesse in ons, maar slechts opgeheven hun hoofden en nam een slaperig stare, en vervolgens weer.
De sergeant die een soort verslag en enkele vermelding in een boek, en vervolgens het convict wie bel ik de andere convict werd opgesteld met zijn bewaker aan boord te gaan .
Mijn convict nooit keek me, behalve dat eenmaal.
Terwijl we stonden in de hut, hij stond voordat het vuur zoek bedachtzaam, of om zijn voeten door bochten op de kookplaat en zoek zorgvuldig met hen alsof hij medelijden met hen voor hun recente avonturen.
Plotseling wendde hij zich tot de sergeant en opmerkte,- "Ik wil graag iets zeggen respect hiervoor ontsnappen.
Het kan voorkomen dat sommige personen tot onder verdenking langere me."
"Je kunt zeggen wat je wilt," gaf de sergeant, permanent wimpelt kijken naar hem met zijn armen gevouwen, "maar u hebt geen gesprek te zeggen dat hier.
Heb je gelegenheid genoeg over te zeggen valt, en horen, voordat het is gedaan met, weet je wel."
